[I/A] MH-R モンハンライダーズ【14】 垃圾 Game 16 個鐘都冇人開新 Post

Homepage
公式Twitter
官方Wiki

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費10連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下是但一隻限定角
(截3/11日 : 而家未有限定STEP POOL關係,建議留石)
【5】滿意就一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】逢星期五至日都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體,基本唔洗爆石無限升的

オトモン属性耐性表

育成必要寶玉/禮物數

【常見問題】
◆護符有咩用,買左加護LV都唔升◆

各都市加護LV需要一定經驗值先會升,
而經驗值就係你BOX入面所有相對都市人既合計LV+合計護符數量,
人每升1LV=1EXP
護符1個=1EXP
所以護符買左就OK,咩都唔洗做 (數值上升フウガ最實用,加最多速)

◆打邊關升RANK最好,升RANK有咩用◆
①逢星期五-日開既寶玉關,如果你有以下隻5星奇猿仔

就刷寶玉第3關 = 得佢招水技可一下秒黑狼 (8體160EXP)
無既話刷第2關 = 是但搵隻最大力既都秒到 (7體140EXP)

②活動半體既時間建議刷主線maniac1-3,可順便打埋素材

◆龍可唔可以換比其他人◆
去強化→オトモン譲渡
每換一次要用一張譲渡卷,但d卷可任刷/活動換得又有,唔洗刻意慳

◆換唔換迅龍好,換1隻定2隻好◆

★稀少價值高 : 5星龍基本能力值比起3,4星高好多
★較容易育成 : 5星專用玉交換所可用50 NEKO PT換到,易升60LV
★無屬性攻擊 : 對全屬敵人等倍傷害唔會半減,汎用性高
★高會心機率 : 技「テイルドロップ」「テイルブレード」易發動會心1.5倍傷害+特性HP50%以下會心傷害增加,逆境自強
★主水屬耐性 : 自帶50%水屬耐性,對轟龍有傷害半減優勢
★自帶減防技 : 25SP發動回轉率高,唔會同人技重疊

結論 : 建議換1隻

放工就唔上黎
岩岩番工先見到無人開POST

卷抽中特角

個TITLE....

[A/I] MHR (14) 星期五限pool大爆死

30/3 雙倍交換點數

又要忍手到星期一一萬石好想一次過射哂落海

個pool成個月?

完全係養生GAME嘅節奏

呢隻勁? 卷抽中+1

應該ok

我無冰角

有就夠